國際關係討論: 如果64重演...

當然，其實發生左都冇人知，武漢新疆咁

但如果係香港發生呢？如果有外資受影響呢？

外國係咪都只係講2句抗議就算? 或者經歷制裁就算?

聽聞當年89美國有諗過出手?

Trump已經知道唔可以畀中方坐打广，有藉口既話會入佢嗎？

我唔識，大家點睇?

純粹國際關係討論

推

自推

個人認為即使香港獨立，解放軍都唔會開入黎屠殺平民，代價太大了，再加上香港發生所有野實際上對共產黨政權完全無關，加上大量財產係美國

1989年同而家其實係完全不同，當時學生係直接威脅共產黨政權，加上無咁多海外資產，而且東歐劇變令中共好驚政權真係從此倒台。

1989年網絡未發達，好多真相其實無法完全知道，但今天，有可能唔俾人知嗎？

希望如你所言

【極有用】金鐘逃生路線

借位!

推，其實cwb都好

老實講好多人話香港獨立會令新疆等地加強獨立意識，又話會令地方政府有獨立傾向，呢D全部係廢話

當中共決定放棄香港，佢大可以發動國家宣傳機器，用當年馬來西亞踢走新加坡咁，話係懲罰香港，等香港失去背靠祖國優勢，係中國將香港踢走。之後會點？你咪會見到大量五毛post係微博打飛機話什麼不肖子，我們不認他們呢D

說到底，中共係政權大過天，人民，領土都係手段，政權才是目的。

對，放棄香港保政權啊！

佢真係做得出，過去幾十年試過好多次
甚麼中國一點都不能少只係加強民族主義，等平民既民族主義蓋過其他問題

[長遠討論] 仲可以點打呢場仗

獨立完佢地一定會封殺香港，搞垮香港經濟
證明比其他中國人睇民主自由獨立之後，經濟就一定仆直

同意
不過美國一定會大力扶植香港，好似日本咁
國際政治就係咁